想搵一間酒吧

頭先香港開電視介紹裝修，有間酒吧
想問下知唔知
入面：兩層 有咖啡 有酒 店內多六角型 裝修主要用水泥

推